有冇公屋仔放假最鐘意睇 Dolce Vita 明珠生活， FF 有錢人的生活 ？

跟住扮住私樓上連登笑鳩公屋仔

大把公屋富戶啦
揸tesla benz大有人在

人比人比死人
公屋生活有佢嘅好

鍾意睇Dorcel Club多啲

其實都係睇自己追求乜野
人各有志

Agger

原來揸tesla benz就係有錢人？

公屋生活多姿多彩充滿人情味
私樓仔恨都恨唔到

一家人住就咪搞 自己一個住都幾好

咁搭巴士係囉

個別事件。

一家人住邊度都咪搞

冇錯 公屋仔選擇性失明 可以活得很開心